# Keybr Extensión

Javascript & CSS archivos para muestran los estadísticas teclado mientras usando el sitio web *Keybr*. Archivos son utilizados conjunto a la extensión *Userscripts* para *Safari*.

![Diseño inicio del marcador](./mercador_diseño.png)
